關到死！獸男強逼8童與他、妻、前妻及狗性交 判囚341年

美國一名禽獸不如的父親，為了滿足自己變態的慾望，竟然性侵自己未成年的女兒及其他兒童，還逼迫他們與自己的妻子、前妻，甚至是家中養的狗性交，還拍下影片留存。這起震驚全美的案件纏訟5年，日前終於宣判，他被判處54個無期徒刑，合併執行341年有期徒刑，並在西元2360年前都不得申請假釋，真的是「關到死」。
這起人神共憤的變態案件，發生在美國「賭城」拉斯維加斯，現年52歲的希納(Christopher Sena)共面臨120項包括性侵兒童等指控，其中95項被判「有罪」，包括他多次性侵自己子女的部分。檢察官史威廷(James Sweetin)表示：「他的一切行為，從未考慮會對被害兒童造成多大的影響，他只想到自己」，「我希望這個判決能給這些被害人一些希望，讓他們在剩餘的人生中繼續向前走」。
2014年，因為一名被害兒童將自己的悲慘遭遇透露給一名家庭律師，這起案件才得以曝光，警方出動特種部隊(SWAT)衝進希納當時住的拖車，將他與現年53歲的妻子黛博拉(Deborah Sena)逮捕，之後根據證據，又逮捕了希納48歲的前妻泰瑞(Terrie Sena)。黛博拉與泰瑞後來與檢方認罪協商，2人日前各被判處1個無期徒刑，但服刑滿10年後得以申請假釋。
其中一名被害女子(現已成年)出庭作證時痛斥，那幾年她受到「惡魔般的侵害」，「他只管滿足自己最自私的慾望，我對他來說只是完成那些噁心事情的物品」，「多希望他從未出現在我生命中」。法官科法特(William Kephart)宣判時則表示：「希納犯的罪既變態又自私，這樣的事竟然發生在我熱愛的城市裡，我感到羞恥」。（於慶中／綜合外電報導）

希納被判處54個無期徒刑，合併執行341年有期徒刑，並在西元2360年前不得申請假釋。翻攝自《每日星報》

希納的妻子黛博拉。翻攝自《每日星報》

希納的前妻泰瑞。翻攝自《每日星報》

推

快